醫管局：一名危殆傷者喺瑪嘉烈醫院接受治療

應該係荃灣中實彈果位義士，大家集氣希望佢冇事

push

荃灣送去荔枝角 合理推測

10.1荃灣曾義士 中彈一刻

backup

屌你老母！死黑警！

推

手足 你一定要平平安安無事啊